迷雲五虎強勢回歸！！！

雲加

尿道獵人出咗院未

放假出院舍做節呀

未但而家都上到網啦

仲發緊炎

樓主係咪掛撚左靴

關你撚事 入黎唔係吹奏雲加就躝啦

關心下你姐

艾朗藍斯第2次在足總盃決賽射入致勝入球，他表示相信雲格會繼續留在阿仙奴帶領球隊。

雲加！

雲蛇

迷雲五鼠強勢回歸！！！

做咩改圖

屌你老味又貼

6日子:綠帽
愛加力:短鳩加傷殘
5P:尿道炎
GERB:跛加弱智
查狗:甩頭髮甩到得番3條

辣殺